成個感覺返左去 ６８９ 果期

大陸人 + 黑社會出黎攪事
一班班低質「愛港」人士做反對派表演
大量五毛

其實林鄭係咪收左皮，背後689接手？

推

721 未到已經好多9嚇post

敵反我擁

如果照689的手法

速龍就一定有

中間黑社會滲入兩邊夾擊

唔係689
係西環出佐手啦
之前可能777太串 同王志文有牙齒印
等到咁上下先出手

不要說推
試着說：

對準五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選
721見

其實不嬲都係傀儡政府嚟
背後勢力一直喺到

今次好唔同
721見

林鄭果套無咁明顯

而家出番曬黎

妖魔鬼怪四出

對家用咩招數都好，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721

大叫便衣警殺人

今次唔同
連和理非心態上都勇武咗
佢地仲係咁搞係唔會成功

原來係真的

睇埋今日，真係689+中聯辦接手了，林鄭被架空

林鄭嗰套應該同71空城計差唔多，之後上面覺得佢辦事不力咪接手。